新加坡政府似乎好想俾人恐怖襲擊

多次屈香港示威者係暴徒
完全唔注重國家安全